特朗普指中日操控匯率 日方稱指責毫無道理

美國總統特朗普批評中國和日本操控匯率，令貨幣貶值。

特朗朗說，中國正在操控匯率，日本過去一段時間亦有這樣做。特朗普又不點名批評，其他一些國家亦有操控匯率。

分析相信，他說的是歐洲央行。

日本內閣官房長官菅義偉說，有關指責毫無道理，日方的措施是為了穩定物價，不是故意誘導日元貶值。

日本央行總裁黑田東彥說，國際貨幣基金組織最近並無指人民幣幣值被低估，因此不能將中國視為匯率操縱國。

特朗普屌均全世界

日本:「屌你, 你搞中國算啦, 做乜拖埋我落水」

全世界都迫害緊美國

辦嘢姐，唔拖埋日本點顯得大公無私？

安倍經濟學實際上冇乜用 想操控都冇得操

Yen升股跌 yen跌股升

央行又直接入市干預匯價

用美金計價個市值十年如一日 講造市日本世界第一

美國自己量化寬鬆就得

人地爆就得, 佢爆就唔得law